[問卷]咁多位大佬幫幫手 做份問卷仔(有圖有得傾)

放低左條link先 如果問卷上面出左咩問題嘅話 .
請咁多位巴絲打同我講返 我會改
問卷內容係講關於兩性關係

各位巴打丁完麻煩幫下手做份卷

推

有關兩性關係個問題

done

咩都唔撚理 我屌

唔該哂巴打

做到燥底跟住就打左呢個